有無人買左周杰倫優先場而又仲未收到飛

屌佢老母，到呢刻仲未收到
搞乜鳩

唔係前十日先收到咩

Source??

之前睇東亞賣飛個網

我見佢條款寫23 號前收唔到要打俾佢

推

留名

開show 前十日

仲有唔夠一個月

我，send 左email 問，佢話10日前收到，5日都未收到就再通知佢

email 覆得幾快

Thanks 巴打

有冇巴打有飛放比我
手續費不是問題
黃牛買唔落手呀

今日收到八號同十四號嘅飛了

收到掛號

我今日都收到

收2張連位飛
email
jay2004hk@gmail.com

有冇巴絲有飛放?

有fd 都未收到
btw留名收飛
買唔到飛呀

收到了，第五行